<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<Stories>
  <Story ID="2019012">
    <Date>11/11/2019</Date>
    <Title>Deshabilitar un usuario</Title>
    <Description>
      <![CDATA[La función para deshabilitar a un usuario inactivo se ha agregado al Jefe virtual. <br />
Para deshabilitar a un usuario, acceda a la administración de usuarios, haga clic en "editar" al costado de un usuario y luego haga clic en el icono de la papelera en la esquina superior derecha.
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story ID="2019009">
    <Date>30/09/2019</Date>
    <Title>Asignación de tareas directamente a operadores y Personal WebGemba</Title>
    <Description>
      <![CDATA[¡Ahora es posible asignar tareas directamente a operadores específicos, y no solo a estaciones de trabajo! <br />
El operador puede administrar sus tareas a través de <b> Personal WebGemba </b>, que es exactamente lo mismo que WebGemba, pero solo contiene las tareas asignadas a un operador específico.
<br />
Para acceder a <i> Personal WebGemba </i>, haga clic en el menú WorkPlace -> Personal WebGemba. <br />
Para asignar tareas a los operadores, después de planificar un producto en producción, haga clic en el icono Operador. <br /> <br />
Además, a través del Administrador de procesos es posible designar los operadores que se asignarán por defecto a una tarea.
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story ID="2019008">
    <Date>30/09/2019</Date>
    <Title>Gestión de la semana de entrega</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Virtual Chief ahora le permite ver la <b>semana de entrega</b> en lugar de la fecha exacta.<br />
Para activar la visualización de la semana de entrega, ingrese la Configuración de departamentos, seleccione el Departamento deseado. Luego, desde el menú "Departamento de Andon", active el campo "Fin de semana de producción" en los Campos de visualización de Andon
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="2019/01">
    <Date>02/01/2019</Date>
    <Title>Indicadores de desempeño de las estaciones de trabajo</Title>
    <Description>
      <![CDATA[En el WebGemba se muestran los indicadores de desempeño más importantes:
      <ul>
      <li>Cantidad producida</li>
      <li>Retrasos</li>
      <li>Plazo de producción</li>
      </ul>
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="2018/17">
    <Date>31/12/2018</Date>
    <Title>Grabación manual de horarios de trabajo.</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Es posible grabar / modificar manualmente los intervalos de trabajo registrados por los operadores.<br />
       Para acceder a la nueva interfaz, vaya a Admin --> Administración de usuarios<br />
       Luego haga clic en el ícono del reloj al lado del usuario deseado.
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="2018/12">
    <Date>26/11/2018</Date>
    <Title>URL de destino después de iniciar sesión</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Se implementó la función de establecer una URL de inicio de sesión automático después de iniciar sesión.<br />
Para configurar su página de inicio de sesión personalizada, inicie sesión en su área personal (MyArea) y configure la URL de destino.
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="2018/15">
    <Date>17/11/2018</Date>
    <Title>Scrollable Andon</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Ahora es posible configurar el Scroll continuo de Andon para mostrar todas las órdenes en curso e incluso las que aún no se han iniciado.
       Además, la velocidad de desplazamiento se puede configurar.<br />
       Para Andon de Departmento, acceder a la configuración del departamento (Admin -> Gestión de departamentos) y acceder a la sección "Scrolling". <br />
       Para configurar el Andon General, acceder desde Admin -> Gestión de Andon General
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="2018/10">
    <Date>06/10/2018</Date>
    <Title>Código de orden externo</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Con el código de pedido externo puede mantener el enlace entre los datos de su ERP y Virtual Chief
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="110">
    <Date>09/11/2017</Date>
    <Title>Modulo de Gestión de Calidad</Title>
    <Description>
      <![CDATA[El módulo de gestión de calidad ya está disponible, lo que incluye:
      <ul>
      <li>Gestión de las non conformidades - <a href="https://www.youtube.com/watch?v=niknol6ikUQ&t=336s" target="_blank">Ver el video</a></li>
      <li>Análisis de non conformidades y gestión de riesgos - <a href="https://www.youtube.com/watch?v=ARWdOV0fTyE&t=49s" target="_blank">Ver el video</a></li>
      <li>Gestión de acciones de mejora con formato de formulario 8D y asignación de acciones correctivas a los miembros del equipo</li>
      </ul>
      ]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="113">
    <Date>31/07/2017</Date>
    <Title>Check-in y check-out automático de las estaciones de trabajo</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Utilizando la interfaz de trabajo BARCODE GEMBA, la tareas de CHECK-IN y CHECK-OUT en una estación de trabajo pueden resultar en un aumento de las actividades.
Ahora se puede configurar las estaciones de trabajo para que el CHECK-IN y el CHECK-OUT se ejecuten automáticamente cuando utiliza el Barcode Gemba.]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="109">
    <Date>16/07/2017</Date>
    <Title>BugFix: seleccione idioma de usuario</Title>
    <Description>
      <![CDATA[En la configuración inicial, ahora puede seleccionar el idioma de un usuario en el momento de la creación.]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="107">
    <Date>16/07/2017</Date>
    <Title>Aviso de vencimiento de la licencia de uso</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Ahora, el Sistema de Indicadores Kaizen le informa con 1 mes de antelación cuando vence su licencia. <br /> En caso de no renovación, el servicio se detendrá automáticamente después de 15 días a partir de la fecha de vencimiento.]]>
    </Description>
  </Story>
  <Story id="0103">
    <Date>01/07/2017</Date>
    <Title>KIS multilingüe</Title>
    <Description>
      <![CDATA[Ahora <i>Kaizen Indicator System</i> habla tres idiomas:
      <ul>
      <li>Español</li>
      <li>Inglés</li>
      <li>Italiano</li>
      </ul>
      El sistema también puede ser usado por los actores internacionales, ya que cada usuario puede elegir 
      el idioma en el que quiere usar Kaizen Indicator System.
      ]]>
    </Description>
  </Story>
</Stories>